[
    {
        "randomId": 626
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Umusatsi; inzara",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Irobe n'umutsima",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Imyenge y'amazuru",
            "option_2": "Akana n'insina",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Icyugu mu nshoce",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umusirikare",
            "option_3": "Inkangara",
            "option_4": "Intebe",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Igisindu",
            "option_2": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_3": "Akayuki",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndagiye gitare mu makoro ntiyakomereka",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Inzara mu ruheri",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kiravunja umukenke",
            "option_1": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Umwungu",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Inkoko",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Inda mu nnyo",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bashinze urukiramende ku ngoma ya Gahindiro n'ubu sindarugendera ngo ndusimbutse",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Icyiyoni",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    }
]